[年經][開定][集中討論] 今集FIFA 真係最垃圾嘅一集

每年到呢個月份都有一堆呢個post

主要係FIFA又改個engine 令到玩家唔慣之下出post

次要原因係EA真係睬你有味，你屌完下年咪又課金心態去整game，最後又多bug 又唔合理

希望EA今集真係唔好再忽視非UT 玩家，做返好隻game

上年UT 入親啲號碼都亂到七彩